天水圍人要人！天耀警署！

警察上咗gear，要人！

我地都係香港人，我願意罷工

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖